（罷工）巴士司機 港鐵員工請入

罷工行動停滯不前 希望香港2大載人翻工職業帶頭罷工 其他行業自然翻唔到工 變相全港罷工 希望你地可以考慮一下

點解冇人推

大家一齊呼籲巴士司機同港鐵車長幫手

推

推推推

push

希望 巴士維修技工的載客賣血生涯 率先罷工

港鐵員工

pish

大家真係推起呢個 post 啦
要罷工一定要有呢兩大陣線 support 先可以成到事架 !!!!!

推呀推呀

自推

又推又推